厹一字定義幾時由想扑野，變到唔識媾女既毒撚

厹我見得多 但咁天真既厹到底有幾多個？

睇到呢個post仲要咁多人幫樓主護航，5P台果然名不虛傳

樣子問題

可以話個男on9
一開始就就叫人bb
但on9唔識媾女就要俾人玩？ 就要俾人放上網？

d人亂鳩咁用字
毒撚mk文青九公女神港女 用到濫哂爛哂扭曲哂

可能班人見到條友汗

我覺得個毒撚係最多大膽左d
未到厹要俾人玩既階段

又唔係無啦啦send條撚比人睇 咁都要放上黎 連登真係...

同埋真係好蠢
唔怪得咁多網上騙案

臭雞太樣衰搵唔到仔
咪玩下毒撚囉

佢都自稱拍過兩次仲叫唔識媾女？

一開頭睇人張貓相就flirt 人

你又知人地真係拍過兩次
唔俾吹出黎既咩

上網識下女仔都要比人公審 家陣21世紀啦，仲要相睇親戚介紹咩 上網識人就叫狗公

連登比班mk仔用黎公審

係呀 依家男鍾意女就會俾人話狗公咖啦

係毒男鍾意女
如果條仔靚仔d
d女應該濕晒

你就係比人撚嗰個

我都係咁先溝到，唔覺有咩問題，只不過佢太短時間姐

講真咁鳩短時間，乜都死啦

都唔係第一日既事黎架啦，總之溝女=狗公
我反而好奇想知班毒撚平時係點溝女

條撚樣真係勁仆街 on9當自己好有趣
幫佢護航個d又係毛都唔知生未既小學雞 見人比人恰就加多兩句恰鳩人

唔係用字咁簡單
係而家d人唔識分是非黑白, 無晒價值觀可言
同埋連登成日都有羊群心理, 可能同留言有得正負評有關
基本上第一頁d人回咩野就決定後面d人回咩野
成班毒撚唔識思考 教育問題定又係土地問題

拿做個實驗. 家下呢個post有30正評3負評
我地睇下最後得出結果同之前個post有咩分別